少急 觀塘點返南區

我有frd而家係觀塘走
要返香港仔嗰邊但走唔到
求指點

搵地方落腳啦

搵地方落腳聽日先走

酒店或朋友度住

住觀塘咁耐 除非有私家車 如果唔係係海濱果邊搵間酒店訓一晚啦

巧明街有酒店, 落住腳先

返唔到架啦，搵朋友過夜

無巴士無黨鐵 揸車又唔係條條路通

可以借你宿一宵 留tg

留tg

唔好酒店

Yes

借宿喇樓主，自己區有活動都唔支持下

幫你推下

觀塘友呢度
睇下幫唔幫到你
telegram：@bewater0621

去時鐘酒店啦。

發完惡夢唔好講

扮打工仔無車返屋企

頭先有個西裝友 觀塘去調景嶺 的士佬收$500

的士狗真係改不了食屎

南區通返晒車, 無再封路

觀潮浸信會呀